九龍灣牛頭角彩虹啟晴坪石手足準備好封關未

屌你老母周圍咁多屋邨住宅係咪想害死人

好了

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做

啟晴德朗咁多蝗

公屋地方！
大獲！